# My Hero Academia
Vous avez intégré la prestigieuse UA, la célèbre école de super-héros. Votre groupe, supervisé par le fameux Red Riot était en stage pratique en ville quand tout a basculé....

A l'aide du système Fate, créez et incarnez votre propre super-héros ! Le scénario est pensé pour apprendre les règles au fur et à mesure. Dans ce jeu de rôle narratif, vous aurez une grande liberté d'actions et serez capables (et mêmes invitez) à créer vous mêmes des éléments de la narration